VIUTV力撐保錡 唔會減其工作量

VIUTV好波

條柒頭都上到位

咁佢真係算外型討好兼入屋既

係咪沙律放料

你係咪痴線

仲豬過連登仔又臭串

曲直難分啊Ching....

依家error仲要出歌拍MV

Viutv 好波

好過隻肥短人啦

你都靚仔過佢喎

睇佢個名都知係曲

屌FAN都支持
咁我都支持FAN見到VIU就屌佢老母

呢排成日播error個腳皮廣告
啲腳皮好嘔心都算
臨尾仲要俾大頭呢條仆街

咁viutv間公司都幾好丫
做錯野唔會好似tvb咁雪鳩你
不過八兩金就唔識珍惜公司比緊機會佢

型過45%連登仔

中上型男

無腦專唱反調引戰嘅波台狗出現了

仲未有人集體寫信投訴

罷睇.

希望佢好好珍惜 btw本來少少鐘意 因為佢態度惡劣依家不了

唔睇viu了

垃圾電視台

隔夜飯都嘔埋出嚟

好心八兩琦就珍惜下
做男人比d 火同上進心黎
真係好鐘意error 另外三子

好嬲好嬲，睇翻tvb

連登仔有咩影響力？